係咪冇人玩brickmania？

點解冇人傾？

巴打

好想入手
之前係官網買左兩隻人仔

準備入手大量器械
悍馬抵唔抵𨳒？

之前係ebay買左假悍馬
不過都幾高質買隻返黎量產你都咪話唔爽

所以……自己諗啦

其實有無説明書

巴打有咩Moc討論區 or group 推介下

冇呀，我都係睇佢fb同ig止痕
ig你打lego都應該有一百幾十個止痕方法
fb多數睇東方見聞錄Atomic legoMore Mocs

人__倉應該收咗皮見佢無咩2019年Post

好耐冇睇都有7-8年
你唔講我以為摺左好耐

最近玩翻Lego，睇翻人__倉發現2019無咩Post
Btw軍事版真心小圈子

lego冇出，只係佢做獨家
咁咪賣得貴囉……你賣咁貴我點解唔揀lego？
咁咪少人玩 搞到小圈子咁

唔係市場小圈子，係啲人小圈子，唔受新仔玩

推一推先